# NET-50
Hillen Ward

Keupers Maxim

Deployment, Azure en EF Code First Migrations


## Functionaliteiten:
Veel-op-veel: Speler - Club

Veel-op-veel: Club - Competitie


Data opvragen

Club toevoegen

Link leggen tussen Club en Competitie

https://webapp-voetbal01.azurewebsites.net/
